場仗未完架，你地休撚息完未？

Poly仲有人，仲有好多人等住要救。

坐10年唔係講玩架..

唔好將幾個月發生左既事忘記得一乾二淨先得架？

繼續上啊！

休息完了

唔好扮盲睇唔撚到好無？

推

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

有撚休息過 得你休息

推啊

所有泛民區議員或落選泛民議員
應該馬上立即公開聯署五大訴求
署名隔離要括住得票數
公開夾鳩淋病

只要成功 就可以救到所有手足
poly手足要頂住

五大訴求

絕對唔會忘記手足

推
不解釋